成個創意台都喺度鞭鳩啲level1考生

我覺得佢哋都做得唔錯呀
點解要笑鳩佢哋
利申：所有科都攞u

笑人嗰班分分鐘讀緊ive

咪就係
咁笑人真係好衰

歷史科嗰個鳩噏唔認真抵俾人笑
英文同埋VA嗰啲我覺得已經盡咗力

英文post其實無乜人笑佢 笑one number canister嘅人多啲

英文嗰個真係好叻
我都唔識點串bag
但係佢識串

1係咁嫁啦 有咩好笑

個個5星星咩

VA嗰個直程大癲
我讀咗三年VA都淨係識得畫火柴人

歷史果個擺明作故仔
英文呢個真係有寫野 不過唔識冇計

咪就係
好打擊我自信

u grad埋 根本就唔會再討論成績呢樣野

屌我都係